★ 財困清潔工飲清潔劑 倒臥仁濟醫院士多房不治

荃灣仁濟醫院C座大樓，今早(27日)10時40分，一名姓黃(34歲)外判清潔男工，在4樓「仁濟醫院－香港浸會大學中醫教研中心(仁濟)」士多房內，發現其姓沈(38歲)男工友倒臥地上昏迷，立即向醫護人員求助及報警。沈其後被送往醫院急症室搶救，惜最終證實不治。

警員接報趕至，封鎖現場調查，並檢獲一封遺書，內容大致透露近日受金錢問題困擾。警方經初步調查後，相信男事主服用清潔劑自殺，事件無可疑，死者死因有待驗屍後確定。

買左 瑞聲？

所以話唔返工問政府拎錢仲爽過返工

屌你老母交稅養大陸閪

bitcoin+瑞聲+吉利+舜宇

波波又多 4K 去叫雞

+老貓科技

D清潔工咁後生ge

所以臭貓長命百歲，日日呃老綜

而家先知？？
仲要通常男人

高位入1478 like U

三十幾歲男人做清潔

真下賤